絕密流出！ 真●李小龍擂台珍貴實錄！！！

之前MC興被蔡素玉冼鳩佢，宜家幫佢揾返條真既李小龍功夫實錄

就係依場李小龍VS成龍VS傑克霜精VS毒魔既超級大混戰

一開始李小龍慘被毒魔強姦

但最後李小龍智取 成功贏得比賽